男學生藏索帶被知名紅官鄭紀航定罪、中大大陸生持利刀獲律政司撤控

網民去年11月11日連日發動「大三罷」，西灣河有人堵路，17歲男學生在西灣河街頭遭防暴警搜出一包未開封的索帶、士巴拿及打火機等物品，早前經審訊後，男生被裁定[url]管有適合作非法用途工具及管有物品意圖摧毀及損毀財產兩罪成立，[/url]今被判入勞教中心。裁判官鄭紀航指男生要洗心革面，認清黑白，若仍以香港為家，應消除成見，共建香港和諧社會。

鄭紀航多次違反上訴庭對呢條控罪既定罪原則：

「即使能證實被告管有涉案物品，就法律觀點而言，控方指稱被告管有涉案物品的目的，亦不符合控罪中「非法用途」這項元素所指的三項定義 : 即束縛人身自由、傷害他人身體和入侵或非法進入住宅」

紅官鳩判, 黑警鳩拉, 吹咩.

多重標準

制裁鄭紀航

無法啦, 香港人情願跳樓坐監好嬲呀都唔識反抗.

消防繩锁

垃圾制度

垃圾共黨狗官

這就是香港現在的法治

索帶比軍刀危險